有無人寄口罩收貨發現小左數量？

吊佢老味 我以為寄順豐都話要有心理準備被盗
估唔到 UXX 同 DXX都有呢啲情況
開箱發現小左盒

Sor 我隨手拎左幾個

btw thx